發覺好多靚女都有仔，但係好多靚仔都係單身

好似我咁

窈窕淑女，供不應求

我直㗎屌你老母

連登中上樣？

得你覺得自己靚仔

金鐘靚仔

我係上上樣

隔住個mon都估到樓主係毒撚

毒撚唔可以係靚仔

No photo no talk

唔想俾基佬J

靚仔多數唔搵女朋友 多數都有好多個sp

咁有無單身靚女介紹??

就係冇

性病，不了

收皮ok?

叫春都唔俾QQ

咁有無單身女介紹??

冇吖QAQ

此 post 完

巴打你讀書定做野?

讀書